有冇人覺得嬲一個人好辛苦

長時間嬲一個人好辛苦 會不斷諗起佢做嘅衰嘢 你好嬲 但係冇嘢可以做到 或者已經做咗可以做嘅嘢 但都仲係有呢重感覺 最後影響成日嘅心情 又驚會發洩情緒落其他人身上 冇心機做其他嘢 最on9嘅喺對方未必知你嬲...

等時間過去

等咗好耐都係咁一聽到少少有關於嘅事情 就會諗起所有片段

真正原諒一個人先難

忘記都還可 原諒真係好難 即係你要接受件事面對件事帶來嘅後果

你真係要表達出黎，你鬧佢當然無用，但你要話俾佢你既感受係點，人地先會尊重你。

好想說服自己嬲乜鬼呀你嬲人地都唔知
但個心就係過唔到自己嗰關好撚想屌7條仆街

我知呀

垃圾

如果佢已經對佢做過既野好後悔加無再做你唔鐘意做既野呢？

日日都喺心度鬧佢

睇下有冇心去改 最後值唔值得原諒 人哋喺咪當你lu lu 我諗你睇得出

我有講 但我覺得對方唔理解 甚至覺得我好奇怪 好似冇事攞嚟嘈 至少我講出嚟喺唔想再做受害者角色 想終止佢對我嘅唔尊重

好多時候係溝通技巧問題

但就喺咁就更加辛苦 我都好想忘記條仆街啊！！！！！！！！！！！！！！

尤其是嬲完幾次都好似仲唔明人地嬲咩嗰下真係好谷氣
講極個問題都唔改真係嬲到有種感覺勁無助

或者我覺得喺問題 但人哋唔覺得係問題 已經係一個問題 我都唔知可以點樣講都俾佢知係一個問題

唔改 係因為個人唔知道自己做錯先唔會改 到佢知嘅時候又太遲 因為我已經嬲到唔想同佢做朋友 有時我會喺度諗佢喺咪扮唔知

我覺得有時好多野唔係佢唔知 但係佢地角度佢做嗰樣野無問題先唔改
一係 你唔係唔重要 但你未重要到佢會設身處地理解你會有咩感受 又或者係 根本件事唔係發生係佢地身上所以覺得無咩大不了所以唔改 姐係針唔拮到肉唔撚知幾痛

就係嬲點解佢冇諗過我感受 喺一啲都冇個隻 會唔會做佢朋友慘過地底泥 但我最後問佢有冇當我係佢朋友佢又話有 我真係好嬲佢點解要咁對我

可能佢真係有當你係朋友
但呢種人比較自私 鍾意人地對佢好 所以就算hurt到你都覺得唔太大問題 反正痛嗰個唔係佢

由此可見 我唔覺得佢會後悔對我做過嘅一切 我亦睇唔到佢之後會有改變嘅動機 我知道我更加唔會原諒佢 嗰種嬲 但喺人哋一啲都唔在乎你嬲 真係無辦法用言語表達出嚟

如果咁諗個心都會舒服啲 至少我覺得我離開係正確 因為咁自私嘅人唔配有朋友 太有道理同啟發性啦 你講完我冇咁嬲啦

你做乜事嬲佢，工作？朋友相處？ 親戚？ 我都試過，但諗過有某部份係自己問題，反應唔夠快同當時無為自己回應，所以有時真係當上了一課。唯有諗既係下次點避免呢樣野。

因為我同你都係經歷緊同一樣野 i know that feel bro
對住呢種人三番四次忍讓真係盞以後激親自己
嗰種嬲係有少少嬲到好委屈點解你要咁對我
再發生第二次同樣既事自己就要醒水及早遠離呢個人 唔開心只會得自己